{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46852&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산수유꽃담길펜션"
    },
    "text": "春になるとサンシュユ花祭りに続いて桜祭りにつながりますが、ペンションの前には祭り会場公園があって全景が美しいです。 そして宿の近くにはソンサムジェから降りてくるきれいな渓谷の水があるので、水遊びとお花見を同時に楽しめます。 周辺には智異山温泉、求礼公営バスターミナル、華厳寺渓谷もありますが、このような場所もぜひ訪れてみてください。 ペンションでは手指消毒剤を備え、全職員はマスクを着用しています。 入室は午後4時、退室は午前11時に可能で、無料Wi-Fiと駐車も可能です。 また、ペンションの送迎サービスも提供されています。 バーベキュー設備もあるので炭やグリルのレンタルができ、雨天や強風の際にもご利用いただけます。また、お支払いは現場で承っております。 ただし、最大人数を超えると入室できませんし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペット同伴と保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能であり、画像は実際と異なる場合がありますし、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任ですのでご注意ください。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "桜祭りはいつ行われますか？",
            "answer": "桜祭りは春に行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには智異山温泉、求礼公営バスターミナル、華厳寺渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiや駐車場があります。また、バーベキュー設備や送迎サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の保護者なしでの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはサンシュユ花祭りや桜祭りの会場公園、ソンサムジェから降りてくる渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような予防策をとっていますか？",
            "answer": "ペンションでは手指消毒剤を備え、全職員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの料理に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任ですのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 392
    }
}